新加坡有咩推介

求教 食住玩有冇咩推介

去4日

youtube foodking

得罪講句 我覺得新加坡真係好悶

同意
去完一次唔想再去

食野主要去街市既food court
例如Little india, old airport road同埋china town既food court。
質素又好種類又夠多，最緊要係夠平

唔嫌遠可以去botanic garden當行公園
幾大同幾好行 可以順便去nus打卡

食既話有時間可以去Jurong east行outlet
之後落clementi食hawker centre

yes
我都係咁話
完全無特色
人又差
呢世人都唔想再去